你地自私唔罷工 點解個個藝人要發聲 可以點駁？

根本駁唔到
迫人發聲根本同三罷阻人番工無分別

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

唔上前線跟本就係港豬
唔為運動死都係港豬
藍絲唔去捉，捉曬啲港豬先
港豬樓主好走啦，係連登開post都唔去裝修